[緊急]呢十日要做嘅係大量文宣，勇武休息

我覺得裝修都可以停一停
雖然有手足話可以繼續裝啲舊舖
但我覺得可能會有鬼特登去裝修藍舖屈落手足度
為咗避免呢個風險
手足要有共識呢十日全面暫停裝修
邊個爆藍舖邊個係鬼 直至人權法通過再復工
呢段時間 大家集中主力 搵核彈 洗twitter版 有和理非集會就和理非 keep住有noise
唔駛擔心運動熱潮會減退 作為一個香港人 有良心嘅人冇可能會中途放棄
只係希望呢個時候大家俾啲耐性等候 依家係考大家識唔識忍耐嘅時候
我知大家好嬲好想贏 但唔係無時無刻都橫衝直撞 大家要保持冷靜諗下一步點做先會有贏面

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］